【攬炒】12.31 攬炒跨年除夕夜行動 麻煩幫手推推PO (2)

【攬炒行動】12.31 攬炒元旦 SUCK the EVE

倒數喎！
首先梗係要揀往年人流最集中嘅地方聚咗人先：
海港城、圓方、時代廣場

之後再去特色景點進行倒數：
維港兩岸、西九文化區、蘭桂芳

今年雖然冇煙花
但有加強版 「幻彩詠香江」
香港島多幢大廈樓頂將發放煙火
並在香港會議展覽中心外牆同時展示「2020」的字樣
照亮維多利亞港
伴你迎接精采新一年！

咁精彩又點少得白色煙霧作為元旦伴禮？

今年係香港人不一樣的一年
我們渡過左不一樣的暑假
我們渡過左不一樣的聖誕
所以元旦亦唔會例外！

我地要攬炒元旦喚醒更多置身事外既香港人！
打破呢個平行時空！

我哋在此號召各位元旦一齊出嚟！

今年倒數願望相信大家都一樣：
10！9！五！大！訴！求！缺！一！不！可！

同時大家唔好唔記得 「香港除夕倒數」大抽獎呀！

你知香港平時啲network幾差架啦
多少少人用都會爆炸
記得上去抽獎同玩遊戲呀！

最後
我地SUCK Channel為左呢半年既抗爭做左一條紀錄片
希望大家可以細心觀賞一下

大家除夕見!

SUCK Channel :

#2 為 英文版文宣

#3 為 延伸閱讀

原POST

因為太耐啦，好難再衝上熱門，開過新

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

是咪無人記得831 ???

去擺低束花唔洗花太多時間，咪叫人圍狗屋

推

--------
香港獨立 唯一出路

擺低花後轉場入商場叫 831打死人

--------
香港獨立 唯一出路

Push

push